想香港人記得一樣嘢

張相係69嗰陣影
大家要記住大部份人係企邊邊
水能載舟 亦能覆舟

林奠：少數

認得枝旗